【世界級後防】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

豬了

好撚廢

留力踢歐霸唔覺得有咩問題
利物浦 熱刺 曼聯 曼城
全部都有出過新仔出嚟交學費啦
係車路士特別鍾意老人足球咋嘛
成績又唔係特別好

作客五連敗

唉

我地著藍色作客有冇贏過

放晒4個前鋒出黎有咩用

紐卡素個後生隊長穩過我哋中堅好多

某程度上而家聯賽攞黎試陣都唔錯
起碼呢場睇到雙箭

破紀錄

走場狗真係要躝

冇人造波打四個前鋒有撚用

林狗出黎未
講下沙加防守同攻方面做緊咩

走場狗m20，賣撚左佢啦

作客又豬了

嘻 反雲又威威

冇擺咩中場係後備

呢兩個夾到
唔知夾埋燒同mk 進攻火力會點

細梅係現形
唔係同化

對面大黑勁到

走啦m20，垃圾到仆街

點解佢會自己扭上去
隔離有Monreal Laca

肥賓贏緊波都行出嚟
雲加呢

少咁個人係中間串連中場同前鋒 完全組織唔到

wenger out

作客+藍衫 夢幻組合

球員唔可以有缺點？樣樣精唔係踢緊阿狗去咗做球王啦
Xhaka角色係逗後分波幫防守 要佢下下自己一扭十一上去入埋波？
單單打打咁耐冇人理仲要嘈嘈閉撩交哎

細梅根本未夠班 位置又差 身型又唔係好 點踢英超

垃圾到唔洗睇個bench

成個下半場都無chance

撚有中場咩 條後防冇人保護任人中出

撚夠下體會打咩 輸埋霸氣杯爺爺可以收皮

屌你jer 撚夠未啫
見你成個怨婦咁都覺你煩膠

永遠屌隊友最叻

呢場點會jer xhaka

隊波完全唔似落後緊，成班仲係度慢慢踢

反雲終於射得出

仲有十幾日唔洗留力啦

走場最叻

又冇 ozil 又冇 mk
ramsey 都冇
其實冇晒 creativity

上半場d 長波分邊做得幾好

唔明點解唔試希臘仔
中場又係咁用新仔

羊呢場唔係好認真
好多波都做比拿卡
認真打番正箭攻勢會入肉好多

支持雲加

踢緊乜撚野呀屌你老母
仲衰撚過中游隊

考慮下找卡數個隊長啦 英撚 唔會貴 當打
holding 借出去

點解又係沙卡戰靶

ramsey 同 wilshere 傷咗你係咪搏呀

BLOCK左條傻西啦

黎LIHKG咁耐第一次BLOCK人

支持yaya退休享清福

踢得好都比人屌架LA

靚仔係咁

黑碧...

2018年阿仙奴聯賽作客成績 - 0分

仲話贏下體會

得個單機仔jer住哂啫

希望真係留到可以大炒馬體啦主場
主場唔大炒應該收皮

怒ban人

唔明點解可以老定到一個都唔出
出下奶都好啦

佢兩個踢緊表演賽咁 瘋狂互傳不射

有得射都 set 比 laca
唔知係咪雲加落咗 order 幫 laca 囉信心

點都係後防先啦

拿子第一次踢足全場

無人識造波

唔講以為456緊

次次D 自信POST 都輸波

又食屎又食鵲

Axxxxxx ching呢

輸比賓賓

點解作客可以閪波到咁

ramsey wilshere mk injured
ozil 唔搏得
已經有疲態

呢場最大戰靶點唔係細梅
仲衰過69號

預先留力踢下體ar

原來作客五連敗
係破英超紀錄 無人做到過
媽好柒呀

Cls 入到下體一球先好講

前兩場自己ON9比LONG入仲屌CECH
但仲有得繼續出

贏硬啦
換返正選就贏

成隊0創造力
中場又無人帶到波

冇左燒/藍/mk
成條中場得返佢有創造力

肥賓真係好撚大師FEEL

收皮啦

箭靶一定係m20同張伯斯, 唔知守乜春成日標波

唔大敗已經偷笑

果堆「有得打」既去晒邊

事實係隊波連找卡數都輸

咁肯定係啦
起碼失波都唔關 69 號事

學界表現

作客馬體會會點

送份生日禮物比賓賓姐
老友鬼鬼

其實呢場屌沙加都係得一兩個人
我相信大部份人都係理性
所以唔洗咁上心

雲加條撚屌仲笑得出

佢真係大師

出d咁既都知輸左一半

以前會好嬲
宜家睇到麻木哂

條後防要點執
啲人又開始老了
後生既又未成大器

炒紐找卡數

其實留力正常 出下新仔都正常 係估唔到個陣都叫做半隊正選都可以踢到咁

出返full team 咪有得打囉

上半場有段踢得幾好其實

交換領隊啦

D topic 累事

下體會西甲失15球四大聯埸全少失波大炒人 那裡來的自信

冇乜感覺
自從決賽屌爆m20老母之後就睇化了

好易

賓總反雲大將

配搭問題
屌你個個亂鳩咁標

肥賓敬老

講真
細梅係掂拖肥唔會唔要佢喇

曼狗都輸啦係卡數主場

xhaka不嬲唔預佢有創造力啦
iwobi今場做過D咩

今場出咩人呀

對下體會應該比人456

點會有隊波屎到咁 落後一次攻門都做唔到

嘩屌咩 啲替補踢得咁撚差
成隊食左屎咁

今場都反 禾比

紐卡素13年來(05年後第一次) 主場贏阿仙奴
本季第四次比人主場逆轉勝
英超成立以嚟首次有隊伍作客五連敗
2018年作客未得一分

爺爺

細梅下季可以走

奶我屌鳩你 又開垃圾topic
Btw隊波本身都垃撚圾

iwobi淨係識帶波

話同下體會有得打果幾個躝左去邊

下場輸埋就做7弟

未打就認輸

咁輕鬆有份咁高人工既工
點解笑唔出

紀錄就係要黎破架啦 大驚小怪

屌一定係爺爺扮廢等下體會輕敵
入雲我信

爺爺有歐霸呀

小兒麻痺係咁上下啦

2018作客果5隊除左熱狗其他都係下游隊

愈來愈差

完全鄧後防唔抵
張柏斯係打得差 但點解每一個失波都要只怪holding 同張柏斯 打得差
出場係11個人 沙加落得場 打得呢個位
佢個防守態度 意思 根本就有問題
落到場都唔盡力 唔屌 屌班盡左力既？

佢話沙加踢得好 包到位 每次問佢都唔會回應

我屌沙加 係佢根本做唔到個樣野

打馬體會輸鳩硬啦
咁你去捧馬體會未

點解阿sa 可以小小波都冇

岩岩D迷雲先出返哂出黎 又要縮返入老母閪

Arsenal lose 5 PL away games in a row for the first time since 1984. #afc

主場第3, 作客第12

第5-17位一撚樣

所以話琴日 J 基佬果班 on9
開心啦
人哋宜家又拋離我哋 6 分

whoscored梅斯達菲7.9全隊最高分

嘩乜豬埋 笑死

今次可以賴topic了

細梅真係好差 快啲掉走佢啦

今場iwobi 都反?
唔係佢中場連hold 護波都唔掂

其實季初留細梅唔係因為佢勁, 係因為老野唔撚買中堅, 再賣埋真係場場夢遺客串中堅, 點知咁唔生性, 買咁撚多前場執返條垃圾後防先啦

踢得最好果幾個嚟

炒未呀屌你件老野

咁係我地柒啫 唔關基佬事

呢位ching刀好珍沙加下

心態論 阿狗心態好嬴硬下體會

兩球助攻喎唔出奇啦

怪holding 柏芝 ？ 屌緊細梅喎

其實最尾掉曬啲前鋒出黎有乜撚嘢用 仲要換走唯一一個造波既大麻比

highlight球王

係本來大家都羸波開開心心

我一樣咁迷雲

Kennedy好波

橙

錯, 係俾熱刺拋多3分

tell me the difference between finishing 5th and 6th

#afc PL away results this season:

0-1 Stoke ❌
0-4 Liverpool ❌
0-0 Chelsea ❌
1-3 Watford ❌
5-2 Everton ✅
1-3 Man City ❌
1-0 Burnley ✅
1-1 Southampton ❌
0-0 W Ham ❌
3-2 C Palace ✅
1-1 WBA ❌
1-2 Bournemouth ❌
1-3 Swansea ❌
0-1 Spurs ❌
1-2 Brighton ❌
1-2 Newcastle ❌

無左燒帶唔到波咁

佢好唔掂 成隊最差

集氣跌落第7 下年唔洗踢歐洲賽咁辛苦

屌第五同第六差好遠咩
真係留力歐霸搏一搏好過
不過都輸9梗

輸波等如隊波垃圾呀
你唔撚屌全隊?

而家有可能第7

有時數據(不足)反映唔到真相

出埋哂d垃圾地底泥新仔 襯托之下2&b咪最好果個囉

一開始諗緊失第二球係咩事 Holding Monreal 失位姐
點知睇replay都搵唔到M20

沙卡係錯 好撚錯果種
錯在有M20呢D隊友 頂波頂入中間 解圍解入中間
失位要幫佢補位

唯一好嘅事係終於見到拿羊一齊上 希望盡快夾好

咁既款打馬體會 實比人瘋狂中出啦

應該輸施治佢守龍 係咁比人入 仲唔係輸佢

咪係M20 頂入去中間囉

佢啲熱誠飛鏟呃人用

話說下次係作客獌

第二球monreal變咗替死鬼

屌你啦，我地對下體一定有得打呀

收嗲啦 總之沙卡係垃圾

今場唔只無左燒
無左牛奶
得個xhaka係到長傳 無人帶得生個波

一睇以來輸撚曬

梗係有分別
同市死敵
唔通話我想基佬開心所以想佢入到波幫車路士帶甩阿仙奴?

2&b真係得帶波呢樣
其他能力同一般nigga冇分別

跟住whoscored 計左monreal mistake lead to goal

雲加

好彩雙契無上場,唔係又做戰靶

第2球一定係細梅la屌佢老母

好撚憎球員落場唔係落力 同遊之前伊禾hea我都好撚憎
張伯斯 能力再限 都好抵屌
但我真係好撚憎 沙加啲hea防守
成個下半場我都係睇佢啲企位同防守
作為一個防中 佢完全唔合格

唔洗踢歐洲賽會唔會炒雲加先?
會既我1000%支持

問題咪係呢到 啲正選一唔出 我地只剩番啲不成氣候既垃圾新仔 後備好唔掂

直接出成隊新仔算啦
反正都輸
最多黎多次8:2 姐

睇返replay
38分鐘球freekick撞人牆之後Xhaka斬得好撚靚

真心廢
上星期修咸頓第一球咁樣

又岩

咁嘅後防話知你美c朗一齊夾都冇撚用喇

條撚屌走場狗最撚勁就係比鑊人哋咩

自己隊波唔柒既話，基佬入10000000球都拉唔開啦

後防好大件事
可唔可以有個好似vvd咁既中堅幫手拆彈

有冇睇牛奶 vs 俄佬嘅世界級表演

M20最高分，MONREAL最低分
真係識玩

屌 m20第二球望撚住粒波唔郁做乜鳩

咁高平d講今日都全副選咁制

應該要賣撚走哂啲前鋒 輸緊都追唔返 辣殺

當沙卡係flash men就對了
隊友派膠要3秒幫到人執屎 執唔到=垃圾

摩狗又泊大巴

第一球咪又係輸佢
走甩兩次

細梅幾時死牙

細梅 要屌 唔等於沙加踢得西唔洗屌
第一球林狗 怪中堅失位 明明係沙加唔追人 迫holding殺出去

爺爺見無野爭就開善堂幫人護級 順便幫我阿積福 抵讚

失第二球我中間淨係見到Holding 同Monreal好落力咁守 但係失晒位
然後見到M20同我一樣睇緊波

死敵程度🤔
熱>獌>>>>>>猁>>>>>>轟

又可以睇下rashford同iwobi呢兩個同期上位既差幾撚遠

佢真係好撚唔掂 佢mark人剩係識比人過 原來無諗住出腳攔截 最後咪次次比人過到/成功傳球

輸完買人嘅
輸夠16:2

Monreal頂走左之後係M20冇跟住人地個前鋒去頂先失架囉

如果唔係張狗嘅話利轟應該調轉

關咩事
死敵入波我點開心
車狗琴日本身柒到

利唔算死敵啦

咪係,做好自己先怨人地入波啦

Mustafi 係咪當Monreal咁樣叫清咗

諗起個次沙加眼神防守
我已經同時指出細梅企位好有問題

依家事實証明佢只係一味識標波 唔撚識企位mark人
弱化版犬衝電欺

一場半場你就講
之前打得好你唔讚

阿狗係4大聯賽唯一一隊喺2018聯賽作客全敗

係,羊 拿卡呢D地底泥

怪錯雲加唔借走m20

死敵程度： 紐>>>>>>拖肥>>>>>般尼>>>>CSKA

班後防咁撚樣點守基士文同沙皮狗

Arsenal's next 6 fixtures:

West Ham H
Atletico Madrid H
Man Utd A
Atletico Madrid A
Burnley H
Leicester A

#afc

水晶官作客都好過我地
雲加仲有面教

贏鳩梗呀

IWOBI 今季都叫做有5個ASSISTS
屌細力D 喇
今場關佢咩事

柒post = 輸波

近排係差到貼地
之前好咗一段仔
根本佢就冇 consistency

係without a point

沙皮狗好似傷

就算正選都唔方好得去邊 咪又係出細梅叫啲垃圾
佢真係差到我無野好講

沙皮狗好似傷？
基沙文叫拿卡收買佢

打獌狗仲要夾住係兩場下體中間

佛系後防
緣分到了 前面自然會入波

今場唔關佢事啦 我覺得唔應該換走佢添

想召喚金剛棒了

ALL WIN LA

嚴重懷疑條反沙就係YOUTUBE理性分析 果條友

下場作客獌
個個牛龜咁大份 咁既防守 10粒都唔夠輸

之前成班反雲狗唔肯賣去國米

全敗咪姐係1分都冇...

屌你啦未打就認輸，阿狗一定有得打，一定有，但唔好問點解，一定有得打

Btw沙皮狗好似重傷左

Fast buy la diu

傻系後防就真

諗起個陣時既自己真係好傻好天珍

今朝d人先話好耐無見過金剛棒

死老野肯定對獌留力搏歐霸
今場夠膽死出d咁既人

this year 5 arm me

有冇發覺次次輸波都係屌細梅同沙加，
雲爺爺真係高招

出正選都係輸
索性成隊青年軍算
輸波 = 理所當然
有 1 分 = 笑鳩摩連奴

理性分析cut出黎D片無屌錯佢嫁喎

認同 我覺很今場好過羊

豬撚曬去留力打般尼好過
唔係第6都冇

人地用lin仔同福仔都夠撚阿狗條垃圾後防

屌到唔撚想屌了

你自已覺得輸波等於垃圾 唔好套落我度
我係好撚唔滿意沙加啲防守 又懶懶閒

大家覺得依個畫面反映到係邊個問題

講到口臭

拿呢場更加要留力啦
我覺得雲加係輕敵多過留力
唔撚信呢場打獌狗佢會出幾件不知名U21

ng arm ah
熱獌猁都冇得追
車狗有得追

m20

原先係M20盯緊個前鋒

無人埋去Mark

miss左無睇，戰犯名單除左慣犯m20仲有邊個

細梅返去全職湊女啦屌 柒左咁多場都有正選

首先係m18

沙卡條垃圾啦

肯定係XHAKA

點解佢唔追落去呀

高層角度一定係死敵 搶球迷又爭球員

最撚衰都係藍斯，邪撚住哂

最左上係M20?

我係好撚唔滿意沙加啲防守 又懶懶閒

我睇左半場 沙加啲企位 同 防守根本係屎到仆街
屎都算 仲要成日唔撚追人先嬲
第一球已經唔撚追

追黎做乜

左上chambers? 右上m20?

其實夢遺點都係衰
左閘點會係到

Premier League away points in 2018

Arsenal: 0
West Brom 1

張伯斯

冇人用喇果時

係啦係啦，後防自爆，中後場空間太多一撚定係個中場問題啦

我係好撚唔滿意

Mustafi 問題可以大小小
比人咁樣攝到入

咪撚再理or衝動累事啦 on9仔黎

沙卡呢球冇問題 係細梅又食花生
你地根本冇睇過下沙加啲無球防守

點講佢都有責任喇
當然頂返入面都係 on9

早知買主勝

456

今季個後防我夠膽講係雲加任內最廢

係

buy evans

一開始m18頂出去咪冇事

屌你沙加我就唔撚鐘意

我覺得係其他球隊進攻勁咗

其實今埸沙加做好多野喎
平時派牌+防守only，今埸要上埋去組織有下仲落埋底
今埸最on9都係下下過頭波都守唔到姐
無理由屌佢唔屌後面幾個跑得慢或者打高位防守
佢跑得係唔快唔靈活，要佢跑上跑落通常都唔得
但平時逗深啲包好多波
今埸我覺得佢算打得ok

中場中根本冇撚可能下下沉哂落去，
佢球球波追哂入禁區，反擊邊個做first point

差唔多兩年冇睇阿狗live
原來隊波宜家閪成咁撚樣
仆街成隊波冇人做突破
攞到波淨係得一個選擇“傳”
差在係傳返出空位 定做one-two 定塞個直線
所有球員個腦就係諗緊唔可以斷欖.. 要保持控球..
屌你老母球員身價又貴過人 攞住個波唔撚識帶？
打陣地戰人地條防線逗得咁撚深你咁易塞到直線咩？
以為次次玩彈彈波先叫漂亮足球，
齋做one-two撞牆可以稱霸英超？
早兩年柒極都仲有路斯基卡蘇拿韋大帝呢啲中場夠膽引球推進引幾個防守球員等其他隊友有空位
山狗托柒係邊路都會試下一對一睇下過唔過到
屌你老味宜家淨係識傳 驚撚死斷 驚撚死送個波俾對面
你踢啲咁既足球控球率高有春用咩
人地紐卡素一搶到就爆你 幾腳波做到心臟地帶啦 仲有威脅過你 仲去得深過你
屌你老母仲攞撚住粒波係外圍盲摸摸咁撚樣 唔怪得一年差撚過一年啦

作客仲買阿狗

留意翻係走場狗頂入去monreal係補鑊頂翻出去

諗翻起當初買Silvestre

沙加今場都要屌?

屌你地 淨係識睇失球個啲片段
唔睇下沙加唔撚防守個啲位？
冇失波就等於佢冇做錯 ?

一開始係細梅頂入去 夢遺先局住頂

直接劍指肥賓啦屌

冇左藍斯要cover多D
得罪講句中場真係藍+埃+沙係唯一選擇
互補不足

見到有on9仔

yes 懶懶閒

係差不過你冷靜啲先
而家半隊副選

輸五連敗好多都係中下游隊
對swansea Cech傳比Jordan Ayew
今日就
好似得對spurs係好小小

沙加打防中 防守就係佢責任 老閪都要追落去

夢遺頂得差 但細梅係搶頂都冇

一場作客獌
一場李城
分分鐘去到8月先有2018年作客第一分

屌你老母你不如直接講：我係針鳩沙加，吹撚脹啊？

如果歐霸盃輸咗，
下年仲有冇歐洲賽事踢?

今場出果班人if唔計兩個前鋒就只係中游身價

仲有山妹剷草

係咩 咁係m20仆街

搵個中場中打防中

兩年無睇波以為今場full team?

歐霸基本上一定有得踢

我係針鳩沙加，吹撚脹啊？

我係好撚唔滿意細梅

樂觀啲
報紙話如果雲加贏歐霸管理層會留佢
長痛不如短痛

懶懶閒咁

雲匪幾撚時死啊？！

保住第六就仲有得踢

無買牙 錯失上樓機會

唔該施蒙尼炒鳩阿狗廿粒

原來我地同鏝鋮差成33分

踢法問題關full唔full team咩事啫
我淨係見到冇人做突破啫

踢到咁撚樣仲有冇世盃踢

要贏了

炒完又咪續約

我地同熱狗差13分
有無手足知係咪破撚曬紀錄

M20係唔貼人
X朗都係唔貼人
但最大問題係M18 點解要收入黎 佢係要同HOLDING 平排
第2球輸比俄佬都M18 不過少人睇 又無人屌

其實今季就算係出FULL TEAM都係有呢個情況
個個淨係識傳 完全無人做D 個人突破
明明前面空哂 唔知係睇唔到定點 竟然傳番後比個中堅

教波果個唔識教防守

我都覺得今日沙加帶住班細既要做多左野
同埋睇左咁耐，都知佢轉數慢

去到最後個段都係靠佢派波，點解冇其他人幫下佢呢

上年同第四名差一分
今年連第六都唔一定保得住
唉

你話十三分係紀錄定係點
我上面講咗今場最小三個紀錄破咗 唉多謝爺爺

最衰刀系沙加，點解個下趕唔到返去護空門
應該白線前踢返個波出去拉

咁少賠率上鬼到樓

呢個情況唔止2年啦

而家差13分
我想問熱狗最盡lead 過我地幾多分

你地覺得我針9沙加都冇咩好講
佢包到波我會讚 但佢啲防守意識根本就屎
踢左咁耐都冇好過
我今場淨係屌佢 唔代表我唔屌其他人
係佢同細梅啲防守 唔係能力上問題 係心態既問題

冇突破型球員你想點突破

係m20第一下頭槌頂入中間唔湯唔水

今年贏歐霸入歐聯

雲加中意留就留 走就走

之前廿幾年都排得低過我地

記憶中冇喎
上年輸3 4分fb好似已經屌晒鬼

雲加季中已經睇到問題想買中堅，點知筆錢就洗左落鋒線到

聯賽成績真係差得離譜

出現了

特登CUT GIF比你地班友嘈 自己捉戰犯啦

你都on9,佢都唔係防守球員

Most Arsenal defeats in a full season under Wenger:

15 (2017/18)

14 (2005/06, 2009/10, 2010/11, 2011/12, 2015/16)

13 (2000/01)

終於破左

唔係冇 係雲膠要佢地周住禁區猜 點樣突破

佢攻都唔係大問題 係守好撚大問題

收皮啦買伊雲斯把撚咩

其實講突破無左好耐啦 爆得既球員咁貴 那有錢
今埸羊同拿卡都可以拉邊，但係其實兩個打邊都係替工黎姐，拿卡拉到邊無人插上，羊拉邊就無左啲破越位

呢個我知
我純粹係問下19xx 年個d

Axxxxxxx手足就好似漆黑中既螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾

差到完全唔能夠接受
啲後防垃圾到

下 打防中唔係防守球員？
佢打左成年防中

改左名都實認得出

以前有爆得既係度，依家賣撚晒

要問報紙了 網上數據冇咁耐

喂咪J其他隊既球員啦

佢本來都唔係打防守，係雲賊逼佢打

四大聯賽第一隊作客五連敗都比我地破咗
迷雲又贏

講真我就真係無見過國腳級中堅咁興係自己禁區頂個波入中間玩鳩自己友

打俄佬出完事今場又黎

Arsenal have lost 11 Premier League games this season; equalling their worst tally of league defeats in a season under Arsene Wenger in 2005/06

唔知丁下禾子得唔得

鬼黎

踢左成年都冇進步 再者 屌佢心態問題
眼神防守 唔追人

佢仲叫國腳 分分鐘世盃都冇佢份

英超球隊冇突破型球員
宜家打街場求其揍夠人數開波呀？
冇話你要有幾大名氣 你要留力唔出full team既咪出青年軍囉
宜家個問題係球隊打法問題 唔係有冇呢啲球員 打法單調咩原因都講唔通啦

禾子 Ox

今日咩問題

世盃已拎理撚得你

山狗

冇問題 一齊如常

雲加用英超練兵

切

大陸囝

佢唔係去死敵,無問題!

屌美斯啲防守咁多年都冇進步過，辣殺

完全做到中遊波既本份

Ox 走到利記勁撚到咁
如果Ramsey 去蛆話唔定真係打到變派路

雲加談笑用兵

屎波都算
一出事就賴人果下仆街

咁事實真係無呀嘛
咪出左青年軍囉,青年軍都唔爭氣有咩計

雲加用兵如神 奮戰下仍以二比一落敗

識你咁耐，唯一一句係用腦思考過既說話

唔係派路TYPE LA,林伯啦

巴打我電話壞左，暫時login唔到tg, 個殼我星期三左右擺上去

冇錯 作為一隊第六名嘅球隊咁嘅表現合乎預期

踢法似咩

屌我講緊M20
回錯

其實前列大部分都係打法單調 人地搶到分咁解 你啲後防問題大過進攻好多

你要搵其他唔同做對比冇野好講
對面車仔法比都係比人屌緊同一樣野 防守能力低

我個個呢屌你老母

唔是啦 講緊蛻變
一係話打到變Pjanic咁囉 得咗

屌你啦丁第二隊d人，100分唔知幾多日前又幫猁狗入波，拉開同阿狗積分距離

講賴人已經知邊個

你果個一早有啦屌你

好大壓力 俾般尼追到兩分

刀唔似牙 藍斯邊識射死波牙

講真 我覺得李城既實力都勁過我地

失第兩球，
M18最大罪人，m20次罪犯，h16經驗不足
M20頂入中間唔算太錯，第一佢同人爭緊頂，第二保持控球權不嬲係阿記打法
M18收入中路冇問題，界外球收縮壓迫對方合理，
錯就錯在佢頂返去邊頂得唔好直接頂返比人
同時又企定定唔跟返佢身後果兩隻鬼
M20係個波頂返入黎係完全唔集中，結果佢身後果隻勁輕鬆頂返入中間
浩鼎應該係最睇到左手邊有兩隻鬼
亦都應該預判到人地只係得中路兩個目標
但依然係企定定冇預判移動到

禾ox山其實得ox係有過人能力

是撚但la 總之勁過係阿仙奴

失波去捉邊個防守球員唔夠專注 意識唔好 搵人為失球負責
其實冇咩問題 但意義不大
因為你睇返控球比率
宜家係你比人用較多既時間 但去做緊徒勞無功既野
呢個先係大問題

禾13以前有速度可以過人

Yesyesyes
我應該去撐利記先啱 利區見啦咁多位

上年定前年作客打獌狗，一下變速傳中比glo追和

不過人地依家做新謝拉凸

同埋今場進攻都唔係搓搓搓啦
兩邊不停落底傳中,中路有位都試射
雖然射得柒

我記得山狗之前幾季都成日過到人嫁喎
係今季垃圾做唔到姐

沙卡根本不適合打英超。。。太慢。。仲要單蹄

有啲球員根本就唔應該擺落防守位，你夾硬擺佢落去打防守屌佢，咁係邊個問題？
你因為個樣問題而溝唔到女，我係咁逼你去溝啲鍾意靚仔既mk妹，溝唔到就屌柒你廢鳩，你覺得係你個樣有問題定逼你去溝mk妹既我大問題啲啊？
用下個閪腦啦豬鳩，唔係打左一年就一定適應到，唔work就係唔work架啦師兄

其實兩個問題都重要 仲要係好多年嘅問題

講起就嬲 自己出錯仲屌施治

我夠冇諗過100分打得掂cm 仲要練到啲視野翻嚟啦 =,=

防守球員自爆都意義不大............

假阿

OG假阿

死老野唔識教，唔知阿狗練波係咪好似流浪咁只係操下狀態，唔操任何戰術同配合

睇黎我都要去搵老鼠做軌了

上場 今場係舉手

Sor一次過丁晒兩個幫猁同轟拉開距離既人 我錯了

要買樓了

呢到直接改到返工買樓買股吹水區算啦

對上一個扭到波既人
可以話係謝雲奴
之後係希比

我知 但諗番起真係好嬲
呢個球員好撚唔掂

又單單打打

有留意卡數就知人地防守好好 之前鏝打破缺口都係靠茅招
你班後防送波比人 比你有美CC朗都死

死啦
尋晚J咗G佬
再見了大家

過轟痢區啦...

迷基黨一齊過車區

依家屌番9吊王補數

而且係相輔相成
就係防守太垃圾先要保持控球權唔敢太多risky pass
而防守垃圾係由前場到中場到後防通通都唔識防守
所以結論係雲加垃圾

其實屌沙加做乜9，
如果今埸睇69，埃及，沙加其實佢最有作用啦
派牌有級數，無乜派過膠又話態度有問題
埃及態度最好啦？但我又唔覺佢作用大過沙加
未係果種體系得佢1個搶作用唔大
除左逼搶之外講真真係後備料，
兩個正選中埸搭埃及就可以，佢搭後備就麻麻地

跟得紐亞多

我咪講 佢落得場 踢得個個位 就盡力踢
防守企位上 你講法都有道理
但唔追人係度睇波 呢個係心態問題 唔關佢能力事

再者佢德甲唔係已經係防中出身咩

人地都話咗 我係好撚唔滿意沙加啲防守 又懶懶閒

好撚懷念G5嘅熱血 雖然未夠班打正選

我地餐飯呢屌你老母

岩呀 撐你

好似係deep-lying playmaker

Photo: Arsenal’s head of recruitment Sven Mislintat in attendance for Schalke’s game with Borussia Dortmund today. [@StefanBuczko] #afc

想問下呢球有幾多隻假阿 chant都唱埋

其實真心問,個陣應該點排先可以fit哂Xhaka嘅能力同踢法

Meyer 已經係我地既人

屌你迷羊黨三家性奴

屌你地買左部新機喇，返緊屋企set

夢遺幾時退休，又慢又細粒。
開始跟唔上

一諗起咁嘅後防4寸對住下體哥斯達、基沙文、嘉美路、費托班前鋒，就

咁認真

乜你覺得我地啲替補球員夠班咩

真係好撚型

學手足話齋,唔係死敵麻

睇球員有撚用 搵新教練喇

我嚟引戰先
其實啱啱咁樣轉陣會唔會好啲

Auba

SK31 Laca Iwobi

用SK31換willock

比人無限中出

第一，佢個位係冇可能追得太深，佢要做轉守成攻既傳送點，佢走埋入去邊個長傳比返個波上去？
第二，佢打既係deep lying play maker,簡單啲講就係唔防守既防中
仲有，你會問失波都唔追講咩反擊，你要知道任何時候都要控球係阿狗體系，佢照你講法咁踢就係控唔到波，個體系就會散

飛機盃=.=

阿狗攻中仲要係新仔未夾過
拿卡美羊一回後拎波就即係有敵人埋到身
卡數成個後防都無咩失誤,企位封位又準
係禾比超水準先搵到d機會

鑽石眼識唔識睇埋教練

加返句真係好撚唔滿意先啦

根本就無問題

出件69 係中間唔知做乜. 加班自爆後防

你搵邊個落去打都一樣死

我意思係
係呀 佢犯錯呀佢自爆呀 係人都睇到呀 但雲加繼續出佢有乜計？
咁可以點呀？球員質素唔夠踢出黎既野咪不穩定 呢啲真係除左齋屌都冇咩好講
相對地討論點樣去改善進攻單調既問題 討論空間會大啲

擺個純防中係佢隔離，爺爺賣走左99

比 電話佬刷數據

其實你會唔會搞錯左個概念？
車狗係同阿狗係rival
度度踢果隊完全談唔上rival
再者 基佬入波幫車狗絕殺對手
拎到三分拉開距離
另外 當日基佬可以揀去多狗
而基佬揀去死敵
你迷基有時用下腦諗下邏輯
正如羅寶去獌踢波入波唔會有人想去j 佢入波
因為佢本身有得揀
我廢事講太多 講極都唔化

但係問心嗰句其實又真係冇理由要為咗佢一個放棄4231嘅
擺佢上cam 應該仲大件事啦
但係打433又犧牲其他人

下季都話76黎教

跟鏝猁踢前場茅波可以遮下醜既 但雲加話唔會咁玩

贏歐霸就永續爺爺
贏硬啦

歐霸定76

咁你買佢返黎把撚

歐聯黎，果年仲要薩克達首名，阿狗次名，騎撚住阿狗喎

現場堆假阿唔知係咪轉晒會去迷薩

見到車仔輸本身諗住去得返頭五
依家頭寒算啦

進攻單調何嘗又唔係球員質素唔夠踢出黎所致
但雲加繼續教有乜計

其實比起xhaka
呢場個3件後衛d缺點更加值得討論

大家冇忘記佢地

垃圾有咩好討論

好難得 我諗住完場係大家一齊屌浩鼎

樹大有枯枝
阿狗走場狗

浩鼎呢啲下季外借自生自滅喇

唔係啦，最衰係沙加，如果沙加仆街斷腳死呢場起碼炒鳩找卡數40:0半場啊

個球如果69射入/留到比auba, 個勢會唔同哂

證明沙加吸引力唔講得笑

咁我地用返失第一球 沙加呢個唔追人問題 已經唔係第一日既事
我先屌佢屌到上天花版

第二 唔係專職防守既防中都唔等於防守可以掛著睇波 唔追人 佢就係做唔到助守呢下 後防要抽人出去防
唔係要屌佢 做咩唔可以好似干提咁掃撚哂啲波

你地要accept佢呢種防守態度都冇辦法

我迷親邊個都比人屌，可能係我問題

今場點都唔係戰犯啦

浩鼎我都當佢後生仔無經驗算撚數，細梅呢d邊有可能爆足成個下半季架屌

靚仔真係慘 場場做戰犯

唔怪得大家日日jer我同og

76教都係食屎 大半球員未夠班 76唔識玩underdog

考慮下迷雲

屌個問題係佢唔收得入去，佢幫你補位邊個幫佢補中場位啊？
阿狗啲人唔會大腳清波架師兄

屌

真心想問
今場進攻有幾單調呀?
反擊有 落底傳中有 遠射有 長傳吊入禁區都有
全部都係最尾個腳差d

定係要有美斯一扭十先唔算單調呀?

兩隊歐聯分組賽爭首名喎

最後因為次名，咪16強抽中疤狗出君，薩克達主場嬴阿狗2:1添 杜度有份入波喎又

佢地都有錯
不過我最憎沙加d防守 屎到仆街 又懶懶閒

Og係衰靚仔，你係衰on9, 搞清楚

幾年前我都仲迷緊

我就覺得係非不能也 實不為也
個”猜”字已經入哂血
唔想斷唔想失>到底做唔做到攻門

你太搶口

除左羅寶，你地全部都係辣殺

佢已經爆咗好耐喇喎 應該話有幾時係穩定

我！係！好！撚！唔！滿！意！

同你比又真係個個都係垃圾

紅字大撚晒牙

今場咁都叫搓?
過半場有位即刻射好唔好呀?

頭一年一開波都係自爆
季尾好左d
今年就係咁輸入楔 街場都嫌廢

龍門球直接攻門啦屌

雲加教埋今季好死撚開喇
唔好係到害鳩人
狃狗都打爆你 仲話打下體

下季76教

認真 唔係jer人
本身開波之前都覺得細梅會危 見到有巴打話如果佢隔離係啲後生仔 細妹會竇住佢地 只有隔離係k6 b24 先會自爆
本身我都信的 點知仆你個街佢打得仲差過holding

點解唔可以收落去
佢做防中 有責任補位 大家同一隊波黎
如果佢補左落去 梗係要其他人都幫手補返落去la
每次都諗著後防4個可以守得著 等反擊呢個心態 咪就係有問題

講左成七八年有多

又一隻假阿，一定有得打，我覺得細梅、高斯尼一定mark得住米八，但唔知點解

我地打下體會贏
唔好問點解 總之一定贏

笑4

本身應該贏硬...

唔相信呢度仲有人會撐細梅

講咁耐都唔撚明
當日有多狗唔揀揀去車狗
幫人贏波拉開分差
迷基係咪講極唔明呀
而家係咪無國外球會要佢呀？
駛唔駛去j 埋法比呀？

咁你覺得係咩原因入唔到波先？
人地守得好 我地守得差
勝負取決係防守質素上就係全部輸波原因？

Ayoze 嗰球都算啦
Long 嗰球真係連基本意識都冇埋

M20表示你班仆街做咩畀嗰波入到禁區

有得打啊 輸咋嘛

唔係見你係彥祖真係晨早開左你波
靜啦 一係你跟基佬轉會去埋車狗啦好嘛

屌，你識唔識中文啊，
係雲賊要佢咁打啊，個體系係咁啊，
你按本份做野有乜問題啊，
而家係少左個防中啊，唔撚係下下要人補位啊，係咁講法係咪個個都要向後補位冇人打反擊啊

我地今晚0000就走，唔好留我地！

下季後防可以點搞

躝

黃智雯

總之死敵球員入波反cup 都開心根本心理變態
仲要就係佢呢兩球幫車仔拋離阿仙奴
你話覺得 ox 去咗利物浦勁雲加唔識教我都明
但係佢每入一球我都係唔開心
成班撚屌開心到
迷基先過迷阿

快

一陣山入波唔知佢地會唔會j

你地淨係識睇其他人防守失敗 有冇睇下沙加防守失敗？
我好撚唔滿意佢d防守技術 心態 屎到仆街

仲要基佬係狃記剋星

你搞清楚想點踢先啦，高位逼，低位守？ zonal/ man mark? 根本依家防守各自為政咁，人地係一條防線我地係四個球員，踢撚咩

無爺爺會有基佬

全能到仆街

所以我反法包

換76教用意大利式防守

搞走左雲賊先

今場好明顯輸埋門個腳啦
今場12射4中,單講上半場已經有69條廢柴miss一球
羊都有球反擊射中對面隻手
下半場仲有一堆邊線傳中無一球係有威脅

佢嚟主場拍手冇問題喎
咁就算法比嚟都有人拍手啦
而家係一個去咗死敵嘅球員入兩球幫佢哋反 cup + 拋離我哋 3 分
有咩咁值得開心

阿全部中堅都咁on9有乜計

出啊叔好過啦

基佬單野就唔好嘈啦話哂都和平分手各取所需，笑鳩下老野咪算

49000真係成隊都識打排球

條女比完帽你戴跟住同件狗公結婚都要真心祝賀

比個面我 唔好同彦祖嘈
佢谷左好一段時間
要知道基佬去車狗好一段時間無得出 出親都無波入
難得入兩球梗係要j 下
飛機盃打弱隊都入到波
打英超入波咁難得比佢地j 下

y not both

普巴向史高斯致敬？

你收嗲啦
再嘈我狙擊你
你居然反爺爺

跟住佢哋就會話山狗係為冠軍同錢走
基佬係為俾人逼走
先唔好話有得揀去多蒙特
理得佢點走呀總之 join 咗死敵你就唔會想佢踢得好架啦
不如 J 埋法比狗幫車路士攞咗兩個英超冠軍?

拿理性討論，唔係想同你拗交

按你邏輯，當日杜度有其他offer唔去去隊歐聯會打阿狗既，幫人嬴波搞到阿狗次名出線，係咪冇唔洗打歐聯既球會要佢呀？

你可以話杜度撚知會抽中對阿狗咩，但基佬走果時，兩循環對轟一早打完，已經冇直接對既6分波，阿狗自己柒所以比人騎住，所以佢幫依家東家入波都係錯？

依家又唔撚係剷鳩你草，又唔撚係好似法比雲狗咁自己話要走，係阿狗要買美羊所以賣佢走，有得咁比咩？

一個和平分手既前阿狗都唔比提下讚下，咁讚過其他隊沙拿、阿古路、迪布尼、XY勁果D係咪全部都要轉會去睇猁鏝果D?

可唔可以實際少少 唔好齋講侮氣說話
雖然就咁留低一句就走左去唔洗負責任的確係幾爽既
我就只係將我睇到既球隊表現 得出既結論就係進攻方式單調 唔夠入肉

上半場反擊都已經有3-4球
下半場對面打龜縮,阿狗中路有位就起腳
落到底唔係衝入禁區就傳中,K角位對出無位傳就即刻大腳轉邊

咁撚樣都叫搓搓搓?

其實整體黎講你點攻都會影響埋你防守既思路，而老野依家係兩邊都交緊白卷

吹牙

和平分手我 ok 呀
我係唔明點解車狗熱血反cup 會有阿狗覺得開心咋

自己唔鍾意唔俾人POST

同MF 唔俾人貼新聞有咩分別

上黎連登9UP都要人管呀?

屌你老味
咁我都反雲了

入撚左波呀禾清 佢返到主場入多球搞到阿狗次名出線打疤狗呀

咁樣都值得開心唱埋chant?

其實今埸有幾個點on9
柏芝
L9拉邊既話佢太慢落唔到底，出波今埸一般，平時覺得佢出波ok，防守又係轉身太慢，唔出牙叔
willock
覺得佢有啲技術，但太單薄，外借2年先，變左今埸無攻中
羊
拉邊打翼其實可以，未算係好好但唔錯啦，不過今埸無mk/燒 平時佢啲殺著破越位走直線用唔到，廢左一半武功，埃及係比唔到呢啲波
成條後防線包埋施治
無個轉身快，係咁比人屈過頭波，m20係咁派膠，施治第1球我覺得牛油安/ccc/ooo都有機會救到，果下好似慢左半拍咁先反應

好波 從此阿狗只有反雲營及傻鳩營

等我講返句公道話
嘈然又點

貢以後就會變雜種狗po 了
法比入波又po
基佬入波又po
山狗入波又po
張狗入波又po
我子入波又po
急屎入波又po
嗚哇

係唔明點解讚下基佬禁晚入兩粒好波都要比人屌

波台金句

ryo蛇幾時再貼金剛棒

破密集一係遠射一係傳中靠頭鎚
黑b禾比甚至埃及有位都即射啦
阿狗無左基佬無頭鎚有咩計

就算突破強過美斯都無可能一扭十呀

我好撚唔滿意呀

睇哂 見唔到沙加 失敗

【資料庫】雲加領「兵」的最差

【體育】或許阿仙奴已徹底從英超轉向歐霸盃，但可以肯定，經此一敗，又出現雲加領軍以來的最差戰績。

周日以1:2不敵紐卡素，令阿仙奴本季英超輸波場數增至11場，那是平了雲加領「兵」多年的其中一個最差數據，就是單季輸波最多場數。之前出現的一次是2005/06年球季，阿仙奴該季最終以20勝7和11負的成績，驚險保住第 4位。 目前球隊則是16勝6和11負，顯然較當年同期更差。

此外，阿仙奴已錄得作客5連敗，是自1984年12月以來的首次，即接近34年來的最糟客場走勢。

本季至今，阿仙奴在聯賽已失掉45球，已超越去季總數的44球，在雲加麾下，歷來只有1季比本季失球多，那是2011/12年的49球，但別忘記，本季比賽未完，阿仙奴隨時突破49這個數字。

換帥未呀屌你老母

不過會唔會爺爺係專登輸場閪波
用黎呃鳩馬體會

又關稅事？DC涉瞞稅被調查

【體育】近年來西班牙政府對球壇瞞稅情況絕不手軟，最新一輪調查對象鎖定2014年的迪亞高哥斯達。

迪亞高哥斯達（Diego Costa）現在雖然效力馬德里體育會，但西班牙政府今次追查的瞞稅事件卻要追溯到2014年。據西班牙傳媒《El Mundo》指，當時哥斯達與體育用品品牌「三間牌」簽下球鞋贊助合約，但短短半年之後就離隊他投，轉戰英超。這半年來他的球鞋贊助收入達34.7萬鎊，西班牙政府認為這筆錢哥斯達並沒有申報，最終亦沒有完稅，是企圖逃稅的行為，於是向哥斯達展開正式調查。

近年來被西班牙政府「追稅」的球員大不乏人，C朗、法卡奧，以至迪馬利亞、卡維奴都曾被捲入「逃稅風波」當中，其中C朗涉及的稅金更高達1300萬英鎊，相比之下哥斯達的球鞋稅金可說是小巫見大巫。

唔講glo了，一齊反雲吧

西班牙窮撚到咁

有少少懷疑今場係特登輸

死敵地位點同
度度果陣降級踢薩克達心情當然唔同
和平分手純粹係佢嚟主場唔會 boo 佢姐

沙拿、阿古路、迪布尼果啲入波你會唔會成班
沙拿入波呀
絕殺好熱血咁?

如果你而家基佬踢愛華頓入兩粒絕殺我理得你
重點係為咗車狗絕地反 cup 兼殺咗我哋爬佢頭嘅機會
開心嘅咪姐係鍾意基佬多過阿仙奴囉

基佬入波=幫軌反CUP=讚基佬好波=讚軌好波=假阿
(好似係)

諗多左 係真廢

公子獻頭

羊今日轉左角色 仲踢後過拿卡
應該係測試性質所以唔洗理

第二球其實成條防線補位太慢 所以我覺得最大問題係冇默契

想有機返前四

要入兩件中堅 一件防中 一件龍門
全部要即食呀

冇話果班人啱喎
同埋死敵點同薩克達比呀

第5同第6有咩分別???

你都on9
換帥優先啦

入咩日後再講 換左雲加先

我冇話要一扭十
我只係想講我鮮有鮮有鮮有見到有阿仙奴球員嘗試引球推進 吸引對手兩名防守球員作出躝截 令其他隊友騰出空位 就係咁多

我要贏歐霸
第5第6理鳩佢
最緊要踢啲唔好咁閪既波出黎

簡單啲問邊個想做新鼻祖 自己收斂啦

教練＞all
一線防中
一線翼
一線龍

今日其實主要係試下兩個出晒點擺位
為下季做準備
後防算鳩數啦個人失誤太多

依樣真

佢有一排出嚟狂幫法比奶真係想兜巴星

冇所謂啦反正基佬唔好再入國家隊就好

期待下季進攻會多d唔同瓣數
不過最重要都係睇教練

事但啦禾清 第5同6真係無撚所謂 登基佬開心唔代表見轟贏波開心
最緊要都係歐霸者

主場同作客差異咁大
其實係心理質素問題
歸根究底領隊唔夠料教好隊波
成日好似想谷都谷唔起咁
去到呢啲位有時已經唔係換咩戰術搵咩人
係要學車仔咁換帥打返道士氣波

今季已經失咗46球
多過上季44球
上季仲要係有9球係cg條撚樣1球12碼都救唔撚到
今季暫時都係得4球12碼

冇人突破就真既，而家邊個做到1過2-3？

打老婆同禾清惹到迷基負皮

自爆屬性

人地打龜縮塞曬係後半場你想點引球推進?
推兩步都比人夾死左啦

賣咗去猁踢歐聯四強

Iwobi頂住先

沖完熱水涼食條雪條 咁又一日
無謂為隊閪波咁嬲啦

歐霸對下體會到冇得踢架啦
唔講冇所謂呀
不過下下總之唔好比我前球員有表現又成堆出嚟抽自己阿狗水
我覺得好撚反胃
山狗又好 基佬又好 法比又好

召喚p 狗

即係如果glo唔係去轟，而係降級去踢西咸就ok? 一樣倫敦球會

杜度上面果球入波咪就係成班阿狗係度杜度 咁囉，即係果班都係假阿，應該去迷薩克達，包括埋落左場有份拍手既迪佐奴

搞清楚返，點解會比轟拉開，係因為阿狗今晚自己柒，輸鳩左，阿狗嬴波咪唔洗比人拉開 嬴到波先講爬頭啦，轟琴晚就算1分都冇，阿狗依家又咪繼續比人騎住冇得爬人頭

係迷基>迷阿既一早轉撚左會啦 仲係度睇阿狗dum心口咩

屌你 唔提張狗

迷張

今季防守先係最大問題
即係打fifa人地領先唔通會放位你攻 你心理質素又會keep到 攻防根本相輔相成

有小空間突破能力嘅球員身價好貴
你睇過 malcom 有少少盤扭冇咩 end product 已經開到 50M

我無追po牙
唔洗勞氣既 基佬幸福我都開心既
下體會其實唔係想像中咁勁架渣

點解今埸唔擺正2和b打攻中 右邊擺nelson
成日覺得以2和b爆發力好難打翼位，又無人後上

哪裡來自信 下體會唔係想像中咁勁
咁撚樣作客成績 主場LEAD5球都輸返啦

留意到冇講禾子

下風就梗架啦 唔係無得打咁囉

人地作客班拿貝都和1:1, 仲要格食格

其實呢場風流波大家都咁激心
想象唔到27號輸波會暴動成點

仲有班人未接受到隊波變左中遊

唉你鍾意點就點啦我都好攰
即係你覺得破密集一係遠射一係傳中靠頭鎚得兩招
而唔可以好好地去策動一個攻勢 靠球員走位突破互傳入滲去製造一次好既埋門我都冇計
但以我所知英超係有唔止一隊球隊做到
晚安

睇完個陣容唔知點解都係忍唔住買左兩舊牙記

綠日子迷雲

不如直接捐兩舊比窮人啦 例如我

其實有咩好嘈
走撚左去車串鳩你冇正選 入球量少都得啦
洗撚理班迷基 反正又唔係阿仙奴球員

笑死

呢個po唔會有反雲的

一人講多一句好喇
再講傷感情
1. 本身唔係基佬果兩球車仔失三分 = 距離少而家三分, 我哋自己唔柒都係會冇咗個追平嘅機會 (no giroud goals gap = 3 points or 0 point)
2. 轟係同級死敵, 去西咸嘅話降格當然感覺無咁大, 傳統上西咸同阿狗都冇咩仇口
3. 薩克達唔係死敵, 定係你覺得基佬入波絕殺阿狗你應該開心呀, 另外我都覺得入自己波仲要唔係 consolation goal 都有啲心理變態

禾子都冇表現

都話左今場唔係full team
中間個件係新仔無夾過點做到策動攻勢呀
人地打龜縮守得好跟得貼無咩計
拿卡美羊今場都走唔少位啦

講唔贏人就搵藉口走場？
我聽朝5點幾要起身都同你傾啦

人哋話 easy decision 因為車路士係 best team in England 添
不過好難話佢講錯嘅
車路士近年係好過阿仙奴好多

我聽朝都要5點起身
老婆要返早
要煮早餐

隔離隊獌仲和緊隊榜尾

要不是急屎
我地駛和？

未來換埋帥可能更加好

我地換76

冇咗 ozil 個位變咗 69 新仔已經差好遠啦...
睇番 vs A 米呀
主場 vs 俄佬呀咪有可以 J 返靈活走位囉

有既話你又丁實bin你c

佢哋用過啦
講真我哋連領隊都只可以執人哋唔要嘅

出mk 加燒
前面羊 加 拿卡
中場藍斯 加 沙卡
進攻火力一定無問題
係防守一定會自爆

聽日一早要去上水開會
屌佢老母

訓啦唔怕比老婆打

領隊仲有咩人揀牙...
揀迪達子你地又話人未教過波
揀多咀狗你地又話人新加利仔
貢仲有咩選擇牙

雲加曾經人地想要都無

愛狗中游嚟
如果車狗下年跌落中游我陪你 J 基佬又點話

其實一路都只係唔知點解連講下都會比人屌，唔準講 ，冇話開唔開心

完啦好嘛 一齊反雲吧

又唔可以咁講既
咁好快你乜教練都唔洗用
永續

想睇埋山狗先訓

咁樣又一季了

Any pro?

好認真傾波 笠先

禾而家係 Anyone but Wenger la
enrique 我都殺
就算唔掂起碼容易炒

阿狗都係中游啦 爭榜首33分都唔好意思叫自己做前列分子

金錢足球 唔計

我都支持換帥

唉我真係好怕呢啲 下下分輸贏 可能我唔覺唔覺踩著你喜歡既某位進攻球員/咩都好啦 總之都係肉緊隊波想佢好 如果唔係我睇完就算 都懶得打咁多個人睇法
咁宜家你當我唔著啦好嘛 我真係 你話走場又好乜都好啦

有預感下季季初會教訓埋歐聯拎冠軍果隊閪波

本身都費事講
好似大陸仔定邊個講講下張伯倫又抽水先攞返出嚟嘈

雲加

Arsenal eye Germany's Joachim Low to replace Arsene Wenger

炒完請返雲加出山

快啦屌你老母

上季都叫同前4差dd
今季
踢落+分數都係中遊級數

去教法國隊啦，擺晒11條友落場就ok了，佢地自己會識踢

是撚但
我就算迪達子都殺
繼續睇雲加真係好辛苦
同一套方程式睇咗 10 年都有

反正國家隊啲人少機會夾
唔使咩戰術岩晒老嘢

有變過架 有年落後緊就推梅毒踢前鋒，嬴緊要守就雙閘陣

你要擺高姿態入黎我先同你嘈ja
一開波入黎就話自己兩年無睇live
之後就話今場搓搓搓，拎d之前屌開既point放落今場以為實無死
十足十精華球迷

#METOO
迪達子我都殺

咁不如請我教

我FM帶阿狗六冠王，請我OK?

今場會拎波引對手既球員全部冇出姐

我fm 大麻都比我教到拎金球

我帶埋港隊殺入世青盃8強 請我請我

有幾難牙 roll幾支俾佢stone住踢就拎到喇

我真係要訓
咁我真係差唔多兩年冇睇live丫嘛 講事實又點樣高姿態呀
但我宜家睇返 兩年前既問題依然存在 我咪照事實陳述囉
你又講到好似我好膚淺好了解我咁 話我乜都唔睇就剩係識屌 我真係有睇架大佬 唔係要我證明俾你睇下話

收起普巴咁搞笑

抄雲加

其實拜仁都會請少帥 我地都唔一定要請big name

迪達子

出新仔唔緊要
但點解有niles唔出要出willock

niles傷左一排

拜下年個個好似都係係法蘭做助教咋嘛
請牙達真係有得諗

你第時對住條女都幾十年啦
雲加做左咁多野都唔支持佢

點呀訓左咁耐又唔訓
講黎講去淨係識話隊波淨係識搓
同你講野好攰呀

睇好亨利多過啞仔

唔係助教黎
真係主教練黎

但係已經唔 work 咗十幾年
繼續落去大家辛苦

好thx! 快d買電話

其實真係好想知條廢老仲有咩好賴

牙達反骨仔
請我啦
又有經驗 又忠心

科士打

方程式我指季中崩盤, 之後又有爭四模式 / 保雲盃之後又續約
好似年年未開季已經冇咩期望咁

有經驗又忠心的兵

你有咩經驗呀 A09

保方 又正選

jaded

又出黎做小丑

廢老

左邊右邊好多時都係得一個人
變左M18同柏芝進攻時要壓得更前
咁會多左位比人左右兩邊打反擊

歸根究底係前面無左右兩邊的球員
拿卡，奧巴都留左係中間多
係二和B有時走去邊路幫手(佢係邊路打得唔錯)
咁都反映左拿卡同奧巴兩個難以並存的問題

拉邊如果有奧燒同MK會好返好多
到時兩隻閘唔洗壓都太上
防守的問題都會無咁大

講緊真嗰個卡叔牙 -0-

睇佢個撚樣又唔退休 下年又踢 CCC坐板

你老母就小丑

極危險

獌

西波朗

抵死啦

同雲加一樣死磨爛磨

害左意大利幾多代龍門

鏝奪冠了

山妹準備入波反 cup 鳥

請軒歷基斯教一季就好啦

人地為左拜仁先復出咋

亨利同啞仔揀 根本係抽新股

退休啦 人地同你阿記有親咩

佢又真係仲keep到，你睇下我地隻間諜

佢而家都仲係一線尾門將嚟
check

呢家獌輸比西布朗，鏝就封王
但鏝要下星期先有得捧盃，個慶祝情緒都攤到凍曬 自己贏波拎冠同等佢輸波拎冠個氣氛好唔同 呢家摩佬搞一搞輸埋，鏝城就算下星期拎英超都未必有咁多注意力

Copy from 公海

拉開十幾分果陣已經慶祝左十世啦

山狗又俾獌迷屌

亨利＝有前冇後
迪達＝鳩搓

依家有後咩

有得串獌已經夠啦
鏝：盃已袋 理撚得你

一個跟馬天尼斯 一個跟哥狗
傻都識揀

WENGER BAFFLED BY GUNNERS CONTINUED AWAY DAY WOES

Arsene Wenger insists he’s baffled by Arsenal’s away form after we once again surrendered a lead to lose 2-1 at Newcastle United; our fifth successive defeat on the road in the Premier League in 2018.

The Gunners are now the only team in English football without a point in this calendar year and the boss admits it’s a worrying trend.

Alex Lacazette had put us ahead with a smart volley on 14 minutes but Ayoze Perez’s leveller and Matt Richie’s second half strike once again highlighted our defensive fragility.

Here’s what he had to say to Sky Sports after the defeat at St James Park…

On the result…

It’s a little bit the story of the season away from home. We were 1-0 up, didn’t put the game to bed and made mistakes defensively. I felt overall today, the fact we payed on Thursday night meant we couldn’t raise the tempo and keep it up like we did in the firs half.

On only having themselves to blame…

Yep, that’s what happened many times this season. That’s all we can say together. It’s baffling how we lost this game today. From no chances, basically, we lost 2-1. On the other hand, the result is there.

On taking positives from Aubameyang and Lacazette pairing well…

Yes, and we had plenty of other opportunities in the first half. There are promising thing things in our game, I’ve seen that many times, but we live at a level where you have to be realistic and transform all your chances.

On whether the team selected was strong enough to win…

Yeah, of course. That’s what I thought before the game and the game hasn’t changed my mind. We made some mistakes in the second half, we didn’t give many chances away, but the few we gave away we paid for it.

On needing to consolidate 6th place…

It’s a missed opportunity, of course. We have some other games, we have to recover now and focus on the next one.

On how Arsenal can fix their away form…

By not making the same errors that we’ve made until now. It’s quite baffling because traditionally we’ve been very strong away from home. I believe as well, this week we had to give a lot on Thursday night. Those who played on Thursday, you could see in the second half that the game was a bit in their legs.

不撚得了 曼區一抽人屌山狗鳩吊波 唔肯落底 獨食
I can finally die in peace now

死阿狗又酸

支持摩狗教阿狗

Police investigating death threats made against Michael Oliver after red card given to Juventus keeper Ginaluigi Buffon

蛆狗真係痴撚線

上場堆功臣又比人屌到一棟都冇

上星期半場忍唔住出左個post
比人笑到痴線

連翔道山齊士

唯一一隊被證認黑哨既波話人黑哨

抵啦你上次

維迪同亨利一齊喺skysports睇住自己隊波輸比下遊

你兩個成日燈係咩二思

點估到100分同山狗
會係100分成才, 山狗成屎

其實唔難估

山狗上年都屎架啦
今年仲玩埋鳩吊

好感動呀呀!!
Daddy 終於用摩二季功力為曼切斯特帶嚟獎杯

同市光榮

山齊士爆佢！

如我知錯 可否乃念最初

好彩有獌陪我地7

唔駛俾人笑

而家阿狗輸波冇人抽

City win the league at Old Trafford.

痴撚線上場贏完榜首今場輸比榜尾
終極過山車

WFC 球隊

你地唔係好想咁咩

呢兩場英超細梅已經做左3個致命失誤 仲未計其他 今場輸第一球同上場輸long入嗰球一模一樣 比人搶贏點入 第二球佢唔知做乜界外球頂返入中間之後又唔跟人 佢真係越踢越差 終於覺得雲加季初想賣佢無錯

多謝暴聯幫我廠擋下

抽都廢撚事 十足十渣土教果時既猁記咁，輸左波都WFC

暴聯迷刀開始反山了

冇左強隊包袱都有好處既

學埋屎高斯d賤招

唔係,一早估到100分掂,係差個腦未開竅

只餘下此路了

大陸仔究竟想表達咩

我睇左好多次都唔明

好過D 阿狗咁耐先醒覺

好在番工唔洗睇
今場有咩戰犯

終極1999

OG終於遇到唔明白嘅嘢

從前有兩隊人跑步
第二名嗰個本身落後第一名嗰個兩秒
最尾第二名嗰個跑贏第一名嗰個三秒
咁第二名嗰個跑得快過第一名 自然好應該贏冠軍啦

個情景好熟悉 點解當日輸咗嗰隊依家慶祝得咁開心

(本身落後兩秒, 最尾贏三秒, 講緊反 cup 2:3?
咁第二名嗰個跑得快過第一名 自然好應該贏冠軍啦, 講緊贏咗 derby 輸咗冠軍?)

***

唉算啦我講得白啲
紅隊本身跑得二嘅 藍隊跑第一
咁紅隊跑得快過藍隊 邊隊拎冠軍呀=,=

***

唉 大家都唔願接受事實
明明就係紅隊贏

***

overall 表達能力同埋疑似想抽水但係 1999 又唔好笑
冇人睇得明所以冇咩人理
真係幾 fail 下...

終於明了

咁夜番工

阿狗終於排到第一

迪保治又絕殺 點解雲加用邊個都廢過人

都唔算既 gibbs咪等緊降班囉

睇stat聖伊天俾人禁住黎屌
1 on target就入波

屌你老母
琴晚睇睇下走左去訓
點知原來山狗豬埋

好眼訓

好尷尬

好想幫佢推po

大陸囝做乜鳩

係咁上下

我都係

梅屎幾時躝

今季完先跟老野一齊走

對下體會出佢？

巴打 我明你講咩
依家係冇左希比 或者 路jj呢啲可以扭兩下帶生返個波既球員 呢場其實伊禾比都做到扭開一兩個 但啲俾波差 同少支援 俾相好似又係淨係識猜猜咁

就算出正選都係得ozil同 mk做到 牛奶都ok但太飄忽

btw以前出新仔 佢地會打得放啲 攻勢方便都會做得到 但呢幾年啲新仔

有得揀咩

出爺爺

大陸囝on99

雲加：再次贏控球輸比賽

【體育】阿仙奴再一次作客輸波，以1:2不敵紐卡素而回，領隊雲加認為今仗儼如球隊本季的總結，那就是比賽中控制戰局，卻最終輸波。

賽後領隊雲加說：「今戰是阿仙奴本季的情況，70%控球權，但卻以1:2輸波，你總是想知道球隊為何輸波。下半場我感到有些球員因周四歐霸盃的比賽，從而體能上有點影響。球隊今戰表現其實不錯，但可惜結果卻是輸波，這很難讓人接受。球隊的作客情況當然令人擔憂，傳統上我們作客表現亦很強，現時狀況令我們潛意識上有無形的重量。」

上半場奧巴美揚的射門，紐卡素後衛疑似用手阻擋，但球證沒有任何表示，對此雲加表示：「球證就是球證。我希望是找方法幫助球證，但可惜英超決定不使用視像助理裁判，我認為是一個很差的決定，讓英超發展落後世界其他地方。」

至於門將施治對於敗仗表示：「領先1:0的時候，球隊控制著比賽，表現亦很好，努力地爭取致勝入球，可惜下半場我們創造性不足。紐卡素第2個入球總結了球隊今季作客的表現，我們犯下了不少錯誤，令對方得手。」

阿仙奴今戰先有拿卡錫迪上半場14分鐘先開紀錄，但主場出戰的紐卡素29分鐘憑艾約斯佩雷斯披平；下半場更有馬特列治近門破網，終主隊反超前2:1，全取3分，阿仙奴則仍維持2018年起作客未取1分的尷尬紀錄。

即係話雲加 同 哥帥 都撐 var
+2gc

雲加=哥狗

wenger ho ball

Joe sun

英記茶莊？

buy

gun

好撚眼訓
而家返去訓陣先
屌那星 送哂佢兩個返工返學又可以訓到兩三點

嘩 插到

唔使返工

今日考試=_=

做咩改名

睇下username先啦 -.-

屌奶星 星期一完全唔想做野...

黎左個鬼妹intern

優雅啲
成日跟個括號好累贅

[img]圖片網址 [/img]

哲學大師

你私人肉便器

普狗

一陣同佢飲茶俾雞腳佢食

近排睇咗啲關於哲學思想嘅書 發覺要係波台用哲學開po嘅難度唔會比意大利統一細
有機會再分享下

叫佢親手整冇骨鳳爪比你食

逢星期二更新

已經想像到迷普個廢老係咁借啲易抽水

炒唔起

不如請ja din

"I won titles. I wouldn't be happy if someone says that I won the title because somebody loses a match."

Jose Mourinho speaks after @ManCity won the @PremierLeague title.

Follow reaction live on Sky Sports Premier League or here: skysports.tv/G5KIlm

大學生鬼妹，戰鬥格

大唔大波

OK大，都幾big爆衫

決定係office夏天唔開冷氣了

你的私家雞

普狗食撚屎

Btw 普狗真大老闆
Office 冷氣話唔開就唔開

環保牙
抵抗地球暖化

一路睇大波妹一路用mbp打ps4
好葡萄牙

禾地自己dep一間房牙
同房男同事一致決定對抗地球暖化
為環境出一分力

鬼妹 #metoo

無睇尋晚 但細梅成日都收步 跟甩人
唔係正選料

針了

呢個星期要做野冇時間打機了

dllm 我正係試過有鬼婆上司冇鬼妹仔同事

Dndlm我淨係得男同事

依家大學yr3即係幾多碎？？
後生鬼妹副計正到

但你多女

新聞話大部分球會反對
即係獌猁熱同埋成堆中下游

21~22

鬼妹過左25碎就急速衰老

一俾人屌過就急速氧化

西隧西

撚再女

Ching有經驗

普狗講左咁耐都冇圖
Welcome email 張相都好呀 dllm

咪撚係
自私到

好低汁

目測三圍?咩國籍

三圍意義不大
重要既係 Cup 數

普子是狗

人所共知

大陸仔做乜改名

答未

ok

星期一完全唔想做野

仆街！x2

一齊五都唔想做野

日日都唔想做野

冰島妹？

撚知咩

國籍呢

後生鬼妹而家真係好正
係得中老年先肥
而家D後生又大波同埋成日低胸

咩 accent

果時去倫敦，見到果度10個鬼妹起碼有6-7個肥 D鬼婆就10個有9個肥

俄妹好易食

呢D食飯時間先會問啦

無圖你話伯母係鬼妹都得啦

on Joe Willock's Premier League debut...
You see the talent and you also see the lack of experience in some situations of the game, but overall I believe it was promising.

ME唔識聽
矛你地鷹文貢勁牙

Kitroom有俄妹staff ?

大學生好正
其實金融區啲囡都好正

7:1

去德國果陣D鬼妹好撚正
個個瘦底大波

佢地澳門有分店

屌左幾多個？

OG究識

屌牙 等你下晝答

我去d旅遊區，見唔到大學生 亦都冇去金融區

歐遊
OG = Rich

真毒連影相刀唔敢

金融區OL一般都唔肥

俄妹成日黎港打工

OG話佢窮遊全世界牙

問埋佢有冇男朋友

講開鬼妹又稔起 London office 班 trainee

接客

冰島妹都係
但係馬其頓d 囡就廟細燈籠大咁

係機場搵塊紙皮寫please donate
半個鐘後OG就捧住一堆美金走人了

141？

屌你啦，係你屈我窮遊全世界

老野輸8比2都係咁

大家都好熱愛文字

下個目標係咪窮遊太空

豪遊

個lecturer 好撚正

圖定老母

識煮飯 好男人

[img]圖片網址[/img]

去旅行玩煮飯仔 當節目

澳洲而家D後生妹真係唔肥

睇黎大陸囝都好鐘意純文字討論

又星期一

矛u見識貢多，羅寶一星期屌幾多條鬼妹？

有得睇無得食
毒撚

lower tier中間，對正中圈，第5行定第6行

Market Place

中產

我去果間market place好撚垃圾，d薯仔全部發晒芽，菜又冇，d醬又冇

你lecturer 興著成咁上堂？

好難捱

都幾正